藍絲真係好撚弱智,屌後生成日睇埋網上面d假新聞,問佢d真新聞係邊睇,佢話上網,再問佢後生上網叻定你地

佢hang撚左機

我唔知
我唔信
我唔理
我唔見

阿仔點登入facebook呀
阿仔點樣share出去呀
阿仔點樣post相呀

阿媽: d後生成日睇埋d假新聞, 比人洗曬腦
阿媽: 阿仔....點解上唔到facebook youtube睇新聞既
阿仔: xn!*(#*)%)%&#@

就係你班大學生讀咁多書讀壞腦

阿叔我小學畢業都叻過你地班大學生，個個讀壞腦，比人洗腦。

咁你當初又比錢我讀大學

搞清楚一樣野
唔係廢老識上網，係廢老部電話識上網
佢地吸收既資訊一定係俾人餵

後生識上網，都仲可能會自己搵

yes good point

信自己親戚朋友多過權威，收到訊息就以為真係佢先收到

有廢老藍絲，人類滅亡